覺不覺財經台有個風氣

就係問投資建議，報埋本金既時候

十幾萬 又話太少

幾十萬 又話唔夠

一百萬 就話有成球都仲要問

咁要幾多先可以問？

學你買哂400咪唔洗問

宜家連登財經台第一版都有幾種投資方法
沈門
強勢股
細價股
電子貨幣
Reits
咁都重要問？

仲有樓淡

根本好多人無料扮四條